誠邀您參與一項有關本地情侶溝通模式的問卷調查，有機會獲得 HK$50元 Pacific Coffee 電子禮品卡

您好! 本人是一名臨床心理學博士學生，現就讀於附屬 Alliant 國際大學的加州專業心理學學院。現正在進行一項有關本地情侶溝通模式的研究。

本人正在尋找符合以下各項條件的參加者：
1）18 歲或以上
2）香港永久居民
3）目前正處於一段六個月或以上的情侶關係中（包括婚姻關係）（歡迎不同性取向的人士參與）
4）及能夠閱讀和理解繁體中文

這是一個不記名的網上問卷調查，完成回答需時約 10 到 15 分鐘。 你的參與是完全自願性質的。完成網上問卷後，你便可以參加抽獎活動，你將有 1/5 的機會獲得一張 HK$50元的 Pacific Coffee (太平洋咖啡) 電子禮品卡。抽獎活動將會在問卷調查的收集期結束後進行。

如果您符合以上條件，並有興趣參加這項研究，請按以下連結進入網上問卷首頁。

在這先感謝你的參與！

本研究已獲 Alliant 國際大學 Institutional Review Board 核准

1/5
仲要係藍店